求好心人接收理科書同notes

講明先，係AL 課程，會多左d out-sy 內容
但唔會比DSE 少

成科走，價錢你開，隨心不重要

物理
化學
生物
數學+英文

港島區任何地方交收（你屋企樓下都得）
tg:hkgsimon

數學果本書入面有咩topic??

物理

一套四本textbook

只送不賣

K. C. 中英對照notes 全套

數學加英文
5B 果本係CE LEVEL 天書，齊所有TOPIC 加少量練習

生物 CE level 加 AL level textbook 全套
白色CE 雞精+練習
恐龍百科全書

化學 CE level 加AL level 全套

Phys係齊曬成套al課程？

Yes

你認真呢啲值錢？

你比一千蚊我要咗佢

廢紙回收罷啦

pure?